{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048934",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "구름정원제빵소"
    },
    "text": "楊平郡民は、身分証確認し、コーヒーや飲み物購入時、週末や平日に限って10%割引を受けることができます。開店時間は毎日09:00から20:00までで、最後の注文は19:30まで可能です。ヨンムン市外バスターミナルで7-4または7-8バスを乗ってオチョンリ橋前のバス停で下車すると約35分後に私の店に到着できます。龍門寺方向へ行く途中に位置しています。多様なメニューを提供しており、価格はアメリカン5,000ウォン、ラテ6,000ウォン、雲の定員コーヒー6,500ウォンです。もしジカフェインで変更したいなら、300ウォンを追加で払わなければなりません。ナツメ車9,000ウォン、グリーンティーラテ6,500ウォン、サツマイモラテ6,500ウォン、カボチャラテ6,500ウォン、夜ラテ6,500ウォン、チョコラテ6,500ウォン、エスプレッソ5,000ウォン、キャラメルマキアト6,000ウォン、カフェモカ6,000ウォン、カプチーノ6,000ウォン、アポカト7,000ウォンです。利用して下さった際、お願いします^^。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は毎日09:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "最後の注文は何時まで可能ですか？",
            "answer": "最後の注文は19:30まで可能です。"
        },
        {
            "question": "オチョンリ橋前のバス停からカフェまでどれくらいかかりますか？",
            "answer": "オチョンリ橋前のバス停からカフェまで約35分です。"
        },
        {
            "question": "カフェの位置はどこですか？",
            "answer": "カフェは龍門寺方向へ行く途中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "カフェではアメリカン、ラテ、雲の定員コーヒーなど、多様なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカンは5,000ウォン、ラテは6,000ウォン、雲の定員コーヒーは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジカフェインを追加する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "ジカフェインを追加する場合、300ウォンを追加で払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "その他のドリンクメニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "その他のドリンクメニューにはナツメ車、グリーンティーラテ、サツマイモラテ、カボチャラテ、夜ラテ、チョコラテ、エスプレッソ、キャラメルマキアト、カフェモカ、カプチーノ、アポカトなどがあります。"
        },
        {
            "question": "身分証を提示すると何パーセント割引を受けることができますか？",
            "answer": "身分証を提示すると、週末や平日に限って10%割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "利用する際に注意事項はありますか？",
            "answer": "利用する際には身分証を確認する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 426
    }
}